Yahoo拍賣玩撚完 5月倒閉

由於業務方向的改變，Yahoo拍賣將會於2020年逐步停止營運，現分兩階段進行：

1. 第一階段 - 2020年3月24日開始停止貨品上載及買賣，開放貨品資料下載功能，用戶也可以在線上查閱以往的問與答及買賣紀錄
2. 第二階段 - 2020年5月31日全面停止營運

本公司明白上述安排對用戶造成的不便。若用戶對我們的服務有任何疑問或疑慮，請聯絡我們的客戶服務。過去20年來，Yahoo一直致力成為網民搜尋獲取優質內容與資訊及享用電子商貿優勢的網絡指南。我們謹代表Yahoo!香港有限公司感謝各用戶多年來對Yahoo拍賣的支持。

yahoo購物都收皮

乜仲有人用緊.......

yahoo真係垃圾既極致

個拍賣整咗有無5年

都用唔到，緊係執啦

舊版好地地又唔知做乜9改到呢家咁

一個字：抵！ on9

抵死 自己搞死自己

自從轉左做強制性apps模式
就玩撚完左
成個app都係垃圾 廢撚到癲
個chat經常錯亂 評價系統無埋 極大量外國騙徒帳戶四圍留言

連團購都收皮, 早幾1-2個月開始得返幾間食店

暫停營運通知
感謝各用戶一直以來對Yahoo團購及Yahoo Store的支持與愛戴，為迎合市場需求，Yahoo團購及Yahoo Store將重整及定位，現訂於2020年2月11日暫停營運。
如你早前透過Yahoo團購平台購買團購的優惠券還未兌換，只要根據優惠券上的有效日期到指定商戶兌換便可！
而透過Yahoo Store平台購買商品的用戶，請查看購買明細及商戶資訊，盡快聯絡商戶安排出貨。
如有任何團購優惠作出修改，我們將以電郵方式通知閣下。
感謝各用戶對Yahoo團購及Yahoo Store的支持。如有任何疑問，請填寫網上表格與客戶服務聯絡。

除咗Yahoo 拍賣之外，香港仲有乜野web site 做拍賣?

冇得bit米了

yahoo不如轉營做五毛集中地俾藍絲廢老打飛機好過喇

一個時代

以前成日用yahoo 拍賣

廿年前 yahoo好勁好多人用
十年前 yahoo廢老先用, 但yahoo auction好獨市
5年前 拍賣功能都閹埋

收皮啦垃圾

真，以前不嬲都好地地
突然間轉咗版d function完全downgrade
垃圾到不得了

自己攞黎 廢老龍頭思維
衰過nokia

carosell打死埋佢

好似高登

go2hk...red-dots.......yahoo

不思進取，比5毛攻陷都唔理，唔抵可憐

抵撚死

抵

谷牛 勁經典

依家用app